九月一 機場見

唔好喺機場路 set RB，更加唔好縱火

聽日唔入機場
你仲話自己係香港人

大家覺得今晚既事都唔值得你地聽日出黎聲援？

聽日見啊咁多位

機鐵我來了